林鄭Facebook / Twitter 已經消失

Facebook搜尋搵唔到

被消失

Facebook仲有喎

我仲search到佢fb wo

個Twitter講咗好耐係假ac....

仲有

FB仲有，twitter應該無official

on9樓主search group咪冇

Where? 我啱啱再search過都冇

你果個係group

垃圾post
facebook仲喺度，twitter就假嘅
戇鳩鳩

樓上見到一班唔fc既無腦

屌sor 點解Facebook 仲有？

香港警察個fb呢

係google 搵有
樓主快d潛水

樓主唔好咁猴禽得唔得？

去開就report 埋

好撚柒，但我鍾意

人地個個係page,你搵group緊係無

潛水先bye

仲有嘅

樓主走得太前

樓主是咪戇鳩㗎，屌，空歡喜一場。

咁你識做啦

去us有關部門投訴

on9仔

Facebook仲有
Twitter 係假account

推

仲有 代表FB 繼續支持 繼續奶共

未來人